覺得自己好撚on9 可以點

如題

去IFC

...冇其他方法咩

行行出狀元，祝你成為全世界最on9嘅人

到時唔好唔記得我哋

哇
有冇seed?

係咪身邊人都覺先

做咩咁諗唔開
自爆

我好睇得開

其實樓主你都唔係好撚on9啫

睇一睇中國同香港政府 你就覺得自己唔算on9 架喇

點解？

真係笑咗一下。。。

係

典解

講on9我認第二無人敢認第一

好咁我做第三

俾朋友屌醒咗 法國自己真係好撚on9

屌你

笑死

得閒飲茶

我地應該可以做朋友